Keiserlikko kihhelkonna kohto kässo peale2. Januari k. p. olliwad walla-perremehhed kokkutarwitud ja seati moisahärra kinnitamisse pealeJudi Jago assemele koggokonna-wöörmündriks KarlJoseph.Küllakohtomehhe Karl Josephi assemeleseati Kuigo Juhhan Watter.
